我女朋友同我講499有1卡鑽戒

昨日我女朋友好興奮咁同我講上網見到有公司做優惠
1卡鑽石戒指只係$499 話好想買
我望一望 係FB一間叫co&chic的廣告
我 女朋友
唔好買啦 呃人架
唔係喎 呢間法國大公司黎架
你睇click入去頭像係去官網架冇呃人架
你當我傻架咩咁易比人呃
屌
我都心知不妙佢根本唔聽我講野
佢打算係香港開分店先咁平咋
得10日咋 已經有千幾個人買咗喇

你啲朋友都唔識呢間野 ,你想要遲啲儲錢去大舖買仲好啦
好啦好啦 (轉睇其他野)

以防萬一我立即上網查下
首先個廣告click入去買係去
的地方

一睇就知有問題
去check域名 大陸注冊

個假官網啲中文奇奇怪怪
鑽石個鑽字仲要係簡體
仲要間公司其實係主打網店
係香港開分店我真係笑到

今日講比女朋友知 等佢正式死心
點知........屌佢老母

吓...我比左錢order咗喇 點算呀?????

仆你個街
點解啲女人可以咁閪蠢

你都識講女人啦 唔蠢就新聞啦

女人蠢你都要問點解 應份㗎

佢現在係咁話 "30日內有得退款!唔驚啦"
我真係廢鳩事睬佢

我女友都試過
比我插到飛起

你當我傻架咩咁易比人呃

499咪當買個教訓囉 最驚係變本加厲

巴打女朋友中咩

咁爽

呢句真係畫龍點睛

499 買玻璃碎都未必得

認真

仲好𠻹啦，第時想求婚嘅話名正言順買呢間。買多幾卡都仲得

係乜channel比錢?
cut卡保平安好d啦

後面加多兩個9 都唔夠買一卡

499價錢可以比到49999都唔得既滿足感比條女

我記得好似係鑽石耳環
仲同我講好抵呀好抵呀

唔蠢邊有得你屌呀

已經叫咗佢cut
但我覺得佢應該會覺得麻煩唔cut

啲錢係佢嘅，你都干預唔到
不過佢要問你借就一定唔好借畀佢

好抵呀
見到呢句已經想像到個畫面

果陣仲話要同埋親戚一齊訂

等睇實物

同啲咁蠢既女一齊唔覺得辛苦咩

唔蠢邊有得屌

出

平常心睇
大部份都係蠢得黎好笑的事
都仲可以接受

即

樓主女友真係幾蠢
有一款係599 2卡呀

我唔貪心架 1卡夠架喇

D女人係咁撚樣
有時仲要你同佢講假架 佢只會覺得你唔想買俾佢/你唔支持佢諗既野
係要其他人同佢講佢就會信 然後同番你講原來係假架
完全唔撚明d女人諗乜

其他人講乜都啱 我講乜都錯
女人真係好難理解
特別係做咗人老母的女人

咁蠢嘅女早飛早著

咩人就同翻咩人一齊
點解你個女朋友特別蠢
因為你都係蠢西

分手啦 ，蠢成咁結左婚你有排幫佢執屎

既然佢信係真
咁就攞呢隻假野同佢求婚
慳好多

買了

幾多歲呀佢？
你話16,17妹妹仔都情有可原
如果2x出黎做野都咁撚on9就真係扺屌啦

女人蠢好合理
但係解釋埋比佢知都仲中伏
直頭係弱智

用個西諗下都知啦499買鑽石
淨係白金耳托都唔得啦

其實你應該開心，幾舊水買蘇聯石就滿足既女人要珍惜

唔關女人蠢事 年中都唔少男人中伏
之前連登有個傻鳩又係貪平係fb買左隻投影錶

蘇聯鑽就有佢份

499買1卡鑽戒都信

加多個零都唔得啦

一睇標題 就覺得條女可能飛得

呢個年代上FB俾人呃
都係啲貪小便宜嘅師奶廢老
點知後生都中招

I know that feel
我老婆之前中過傳銷比我屌到離婚咁濟先死死地氣去要人回水。
過多一排佢就醒覺自己當時真係on9

不過再過一排佢又比人水另一樣野

香港人叫港豬唔係無原因

5舊水就算啦

中出玩厭咗就飛

物以類聚
樓主都係蠢撚

FYI

check下iq好，我估輕度弱智

條女你揀架喎巴打

係男人就飛左佢唔好係度出post圍爐

2卡原價69000 都冇可能啦

好想問下有無受害人可以分享下實物圖
都知係假但想知會收到咩垃圾定咩都收唔到

攞隻假嘢求婚

呢幾日都係咁見到呢間野賣廣告
我實際想知佢會點呃 人地叫佢pm證書又肯
會唔會得一張證書sd哂比全部人？有無巴絲試下
同埋佢有得貨到付款 如果收到蘇聯鑽其實都值返499
佢仲開埋外國fb比人問香港個個係真定假 好有誠意

你講完我就見到個廣告

樓主開post屌完自己條女之後咪又係要氹返條女同幫佢執屎

唔click入去都知冇可能啦

好想睇實物 粒野到手記得貼上黎分享

俾499佢 同佢講當我送左隻1卡既俾你

同個咁蠢既女人一齊你都應該唔醒得去邊

唔知點解會諗起我家姐 早排見佢好似有喺個直播留言

到時整個開箱報告好喎
好好奇實物係點

Lm 睇499一卡鑽介

Lm睇實物

最近係fb見到有廣告賣半價kanken袋
仲大把女留言 有人買左影個牌話係假
俾人del左cm
其實用個腦諗諗都知假架啦

佢唔蠢又點會受你溝呢

所以做左樓主條女

樓主多謝你幫大家要左條咁蠢嘅女

用下個腦都知冇可能有咁著數嘅嘢啦
便宜莫貪呀

女人應該會鍾意鑽石
如果鍾意鑽石應該會有d 研究 (點分4C, 咩cutting 好etc), 知價錢(得閒入下鋪上網襟下裸石睇)
499 一卡蘇聯石都未必買到啦

女人貪慕虛榮唔係問題, 但貪得黎唔用個豬腦諗下又唔識貨真係好大問題!!

講咗咁撚耐 樓主都仲未報海關
樓主果然同條女一樣蠢過閪

女人真係 之前我條女又係比人水左二千幾

如果真鑽 咁賣法 李嘉誠都可以住返公屋了

去fb好多人買左

巴打真係勁
勿放生

$499有得恥笑佢，抵玩！

最憎蠢人 中出即飛啦仲問

認真做乜踢穿佢
佢買499嘢可以開心成幾個星期
我覺得舊嘢假唔假已經唔重要
遲啲你買嘢比佢又可以買假嘢
唔洗幾萬銀買粒真鑽

499攞去買cz仲好啦 要幾大有幾不

大

babykingdom都有c9講
不過唔知係唔係同一間

貨到付款喎 成個網好流 不過我都過伏
貨到送貨員打黎唔聽佢電話就得

499有1卡 開善堂咩

屌之前fb又有個七百幾買到三千幾蚊錶既廣告既
我老母真係信 仲反問我萬一係真嫁呢？
心諗 用下腦都知係假啦
講下講下仲話自己鐘意個款 唔介意假
重點係我唔屌得佢 屌左又話我激動乜乜柒柒

咁蠢點頂呀？

btw 其實鑽石唔值錢

咁蠢 好撚難相處喎 一定日日雞同鴨講

我男朋友買畀我嗰隻半卡都二萬幾
499一卡都有人信
我係女人都唔撐

唔值錢？

瑞士山區肺

de beers壟斷

個網頁勁似淘寶商品介紹

咪由佢買囉 遲下同班fd出去俾人笑佢買左假野可能會醒啲既
對住啲蠢女人巴打真係辛苦曬

因為你窮啊

第時求婚淘寶隻假戒指比佢都可能當真

真係好不安 fb留言成2000幾個人問價
好撚蠢

諗起都血鑽

上面位巴打講得啱
真係飛得，下半世對住個咁on9既人一黎會令你都尻埋，二黎唔會識教仔

見到有朋友like 個post
指撚住佢嚟笑

儲多少少買人工鑽石咪算囉

唔蠢邊有得你中出呀

搵唔到嘅係咪執咗喇

咁撚蠢 飛得啦

不意外

蠢唔係問題
唔聽人勸個下死

屌
呢啲女人真係好撚智障
巴打睇定啲先

同你調轉，前男友好撚蠢，俾人呃仲要怪9我小人之心

所以做左前男友

個所謂真嘅法國網都係假嫁 中國註冊

2018年先用中國新網登記

全部都係淘寶貨

屌你正豬西飛撚左佢啦

我成班朋友係個po留言話呃人賣假野咁都有人信 半日之後全部del晒 唔怪之得呃到咁多豬西港女 信既人一般都冇腦 貪小便宜
呢種人要同佢少接觸 咁on9驚傳染

佢覺得咁抵咪買黎求婚囉

咁蠢都忍到
唔係正常人喎點過日子，娶唔過

個廣告無話係天然鑽石

可能係一卡低質素人造鑽呢

呢個價唔係無機會既

巴打收到貨記得貼相

499 波鞋都難買

好似愛回家terry

自爆

dllm明明唔岩但我駁唔到

$499 一卡鑽石真係好難令人相信。不過如果件貨係你心頭好，就算係男人都中招。

早一兩年咪有$749 一部Sony RX100 速消，當時幾多男人中招，我朋友都買咗。雖然價格比例上無鑽石嗰單咁誇，但都真係好L蠢。

想知花呢啲case係會收到垃圾
定係直頭毛都無條？

好撚同意
基因咁撚蠢 無謂溝淡自己

淘寶無牌子貨品，可能$100都唔值

最近FB又見到一單，唔記得係咪促銷go pro

佢地出dark post廣告 唔洗post上自己個page 但會出現於target audience news feed

咁咪玩唔到

都0n99既，鑽石既價值係在於貴，一粒值499既鑽石就算佢係識發光都好都只係價499

正常人都唔撚好意思戴住粒賣499蚊既鑽石行出街啦 唔怕比人笑咩，人地問起都唔撚識答啦

我見好撚多蠢閪買左
幾時有現貨睇

好有共鳴

係咪要出左貨先可以報警

一卡原價3800

佢肯要你499果隻咪好囉
唔叫你買49.9k果隻仲想點

你女人蠢姐 唔好拖埋其他女人落水啦
咁撚蠢拎去人道毀滅就啱

到佢發覺自己被騙 之後發老皮果陣 你覺得你冇代價？

你女朋友娶得過
咁西蠢
遲啲結婚比啲次一級既鑽石都唔覺眼

聲稱自己都係比人呃

發達啦咁 , 大手入再轉手仲唔有錢過誠哥

咁蠢嘅閪...閪女人

499買教訓都唔算貴嘅

FB好多假廣告，mute撚晒佢

有無人報海關

上網睇下新聞都知人造鑽都要800美金1卡啦，邊有可能咁荀

飛左去啦 啲基因咁差

$500蚊咪買個教訓 啲女唔撞板唔得

買高碳鑽算啦，靚過真鑽

教得到就係
但係依D情況，一般係會後悔同唔開心
然後下一次依然係會上當
最後你話佢呢？
就變成你問題
做咩又拎返D舊野講？今次點同呢？
然後再一次中伏

可能係至差勁黃勁瑕疵嘅石。
啱啱見到有個女人 share 咗 599 兩卡個 post 喺 FB，身為朋友即刻覺得好柒。我差啲想直接貼呢條 link 落佢 comment，不過諗多秒覺得膠都廢事派。

佢 30s 尾快四十歲。

巴打快d飛咗條女保平安
女人蠢真係無藥醫，今次蠢咗唔見500，第日你同佢結埋婚先發作隨時唔見500萬！我就係成功嘅例子

唉你女友蝕左啦，宜加加多一百有2卡

499都信 證明佢完全唔識。。。是但買粒玻璃俾佢都ok 好事

無撚腦女人真係

係。一般所謂鑽石本身就唔值錢，係廣告 campaign (diamonds are forever) 同產量控制令佢變成 "女人必備"、"愛" 同 "珍貴" 的象徵。我唔識 4C 因為從冇興趣買，但望過下鑽石商品銷售演變史。

利申絲，我有 499 的話去食個自助餐算。

你問下有無4，5卡鑽石嘛，第日用黎同佢求婚用囉

咁5舊水買嚟同佢結婚啦

點解可以咁on9

臭雞

仲要同完佢講係假 仲要嬲尻你

蠢閪先受樓主媾

咁蠢咪岩囉，同佢講既然係真既咁買定求昏戒指

上次worx 水槍又係499

諗起中銀紀念鈔

女人就係咁撚戇鳩 頭腦簡單

唔怪之得呢D廣告愈黎愈多
咁都有人上當, 錢真係易賺

上次sogo減價o個排, fb有個假sogo廣告, 話買名牌手袋只係幾百蚊
我d女同事仲話想買, 蠢到呢....

有睇過呢間野嘅FB廣告
啲回覆好多都講左唔係真鑽喎
唔知佢事後有冇刪COMMENT啦...

BTW, 你女朋友蠢到咁
好彩唔貴啫
巴打唔拆穿間舖, 求婚咪可以用假鑽囉

女人係鍾意鑽石，但唔鍾意睇spec
身邊好多朋友有睇下資料嘅都係男人
女人普遍淨係睇價錢同幾大粒

係，但係市場比人壟斷，去到呢個價位都有價有市

成四張野都咁撚蠢
499唔好話鑽石，假石連銀托都唔得
9成係大陸淘仔朱二醒4.99包郵既垃圾

一啲都唔蠢

唔係咁點叫你買粒真既俾佢

唔係傳銷倫敦金算好啦

我老母試過見到d廣告寫住中獎以為真係中獎
我屌佢咪撚撳入去有病毒架
點知佢仲西我面唔信我
好彩撳左入去係果d套料網唔係真係有病毒

俾咗錢唔緊要 你唔好問我攞返錢就得啦

唉啲女人

你女友豬咁蠢，買多幾隻袋定等求婚用呀嘛，反正佢咁蠢，都唔識分真定假

你都係豬咁蠢

淘寶一卡 百零蚊 400%暴利

你條女特別蠢啫
有腦都知一卡最cheap都唔會$499啦

On9...... 你條友咁撚白痴你爭住買比佢啦。
都唔撚識做

喺fb見到廣告去淘寶搵一搵 你會見到平佢好多

一鳩樣

你識嗰啲女人係咁啫
正常鐘意鑽石嘅女人，基本4c嗰啲一定識架喎

瘋狂report Facebook 會suspend 左佢account 架

之前fb賣299airpod都好多人中招

都係

fav
facebook即刻見到 法國facebook成日好多賣垃圾既廣告

笑到仆街

又一個以為自己好撚醒既蠢女人
呢d正宗災難級有排係受呀

我求婚個時買左粒0.9x ct 都要4xk

呢個post一條女權撚都搵唔到

0.9x 點解唔買足1 ct, d女人好介意

邊可能咁平 用下個腦都知啦 咁多搞手只求打個和咩
真係祝巴打你好運

條女都係ON9架啦
咁撚平洗撚網上賣咩

你自己都有責任既
你說服你女朋友都唔夠力...
就咁一兩句

好精彩 典型貪下便宜傻鳩港女

樓主可否教教點check domain

4999 係唔係有10卡

佢大大隻字講明自己係天然鑽石
仲要有證書

我相信佢係真

利申： 報咗海關 有咩同官講

你第一日識佢咩. 唔蠢都唔會比你溝到啦.

係香港生活緊嘅, 係冇理由食飯唔知米貴一撚樣.

2卡起碼15萬呀!

哩D 濕鳩騙錢廣告之前都夕多. 又DJI Mavic pro航拍機, 又GoPro HERO 6, 總之賣幾千嘅, 都係十分一價錢. 但真係有戇鳩貪小便宜落搭.

留言果D 只能夠講岸久舞若衣.

傻人多

你google “check domain”兩個字已有result

條女唔on9都未必揀你

160年 笑到仆街

笑撚死
160老牌子要599賤價賣？

玩到 依家fb update咗
只要個feed有落ad，任何人入返佢個page撳入”資訊和廣告” (Info and Ads)就搵到

Facebook好多呢d野，好多大陸仔係上面搵食，基上全部都係假貨。我真係未見海關做過咩野

我樓上舖買 過一卡個啲麻麻地
我買個粒 D色 其實都唔錯 我先揀佢
利申：我老婆唔介意 因為佢都唔戴

1ct 係分水嶺黎
貴好多
所以好多人都買0.9x
Cutting 靚既話肉眼睇唔出

1ct 以上張GIA會有圖

肉眼睇唔出唔係呃條女既
係比條女呃啲姊妹姐

係天然鉆石
唔係鑽石

屌你做乜鳩呀

而家啲港女又要威又要貪平
想買就正正經經去周大褔買隻啦屌

無錢就唔好買 完

係咪打少2個0

實收49900

點解咁都信

咁蠢捉佢驗下iq啦

卡裝GIA， 而家5皮應該唔得

我8年前買嚟求婚都4皮

咁依間又咩料先，好似都堅係大公司起香港

最低限度有實舖先

樓主不如自己開個假網淨做你條女生意，咁佢比人呃極都係比你呃姐 ，仲可以cap佢水買番禮物比佢tum佢

假假地都叫件飾品
499 ok啦

明呀 個腦裝屎 同佢分析又覺得你阻佢
好似想害佢咁

呢間真嘅

真架

碎石平好多

樓主 post 相未？ 好想g 你end up 買左咩

有人去鑑定喎

499連個18k托都買唔起啦屌
蠢到冇人有

假撚到
差0.2卡個價都差好遠啦
其實用眼都望得出1.5卡同2卡差好遠

無知一問, 乜會有咁大誤差既咩

你叫海關上大陸拉人?

拎去check個條友都係媒
做到賣家好似好有誠意跟進咁
啲on9咪信多兩成囉

笑咩鬼呀
就算係真既鑽石都一樣唔值錢
d 人咪又係幾萬幾十萬咁買

唉，女人都係⋯⋯

俾我就唔同條女講
等佢收到昆佢去GIA做認證。等佢俾人笑到佢面黃

貨到付款果班其實係自己送，唔係順豐之類送。
放蛇一定夾到香港果班接頭人，不過佢地唔會做。

個domain 都係大陸人reg嘅, 呃錢會唔會蠢到去做埋送貨.
你要付款先會比件貨你. 台灣之前都唔少人中過. 台灣就係7仔付款收貨.
7仔收咗錢都唔會退返比你. 之前係台灣都係拉唔到人. 只好怪貪小便宜啦.

一卡等於100份，10份等於0.1卡
1.5卡同2卡差距係50份
你係買家都唔會on9到簡粒厚身但睇落細粒咁撚弱智
拎黎做貨係都簡粒睇落大粒但唔算厚身

買啦買啦 咁好既女朋友邊到搵？用呢隻499 1卡鑽戒同佢求婚

出證都唔只499

點會買唔到，睇你咩grade

買到，黃鑽囉
你要唔要拎黎求婚

做鑽戒 你會㨂低grading 咩

買過求婚戒指就知 唔通揀G color 咩

佢依家話後面加兩個9都唔夠買一卡
我咪答佢買到囉

人哋又無話要嚟做乜
佢話49999買唔到一卡，我同佢講話買到咋喎
H色2卡我都見過有人買嚟求婚 條女肯定係盲

有GIA講有誤差
呃人做媒無腦

顏色要幾粒拼埋先會分得到
單獨一粒其實好難睇
除非黃到極致，不過黃到極致又係好貴

據悉下一代聰唔聰明喺睇個老母智商喺點

btw 我做鑽石同鑑証 2卡平極普通貨式都要16-20萬

$499蘇聯鑽都唔得啦

巴打 麻煩埋咗張單佢 唔好放佢出嚟害人

蠢女人

快啲比呢個post佢睇下

仲有$299 airpods

女人真係蠢撚過隻豬

除咗廣傳之外係咪都冇辦法
報警有冇用？

而家堆支那騙徒擺明針住香港蠢人來搵錢

wtf